林鄭=成昆，一個挑起六大派圍攻

六大派快d上黎光明頂圍攻啦

手口並用都唔夠？

習教主

六大派都係賤人喎

後來六大派俾大元塔曬番去：
仲有未出場既勢力勁過美國，外星人？